政府重申程式沒追蹤功能，政府亦不會刻意查看市民的出行記錄。

又話無大台d資料只係save係係電話但唔知點解又可以check到你既紀錄

亦會研究在程式內加入量度步速的科技 , 加黎把L

信政府,唔怕

不會刻意check 咁即會唔刻意經常check 人行蹤

唔刻意咪故意

用AI睇呀嘛屌你老母

隔離post都爆左佢會上傳資料keep 7年

即係有啦

新咖玻有眼見

政府亦不會刻意查看市民的出行記錄。

又話無追蹤功能但又可以查記錄，咁即係有追蹤啦

有撚人信咩DLLM

呢一刻唔會，唔代表以後唔會，7年呀

正苦：哎呀唔小心睇到你去過邊添

唔會刻意 因為一定會CHECK

冇追蹤功能何來刻唔刻意
呃邊個

矛盾到

安心出行冇追蹤功能
但政府要市民裝安心出行去追蹤武肺病人

信就戇鳩

誠信破產收皮啦

但我地又唔會特登睇既

唔會刻意
即係見到有受針對人士就會睇

不會刻意

但香港同中共係officially denied = officially admitted

10 年前我都會信無追踪功能

哎吔 唔小心睇到你去過遊行 唔小心叫黑社會拉鳩你坐監添

唔係點追蹤你行路習慣？

會不小心查看，絕非故意

佢有句野話確診左先會upload上去
但問題黎啦, 如果個app真係無upload既功能, 咁中左佢點upload上server

又係呢d低質垃圾五毛論調

記者朋友洗乜問佢咁春多野
問佢啲個人資料會唔會俾其他政府部門睇咪知

查同追蹤唔同架

「追蹤」係連續性
「查看」係實時性
語義上可以係「唔查看」但「會追蹤」

程式無「追蹤」（主動）功能
但可能會有「被追蹤」（被動）功能

利申：無判斷，只提供解讀方式

又嘥咗個account啦
鳩衝落去711買過張連豬卡啦

唔會刻意睇即係可以睇啦，無追蹤功能點睇？

樓主 pin this

唔信任就係唔信任
做乜都晒鳩氣

就係唔撚信政府

Devil in details

香港區政府唔睇姐
其他地區既政府我就唔知啦

開個code出嚟啦

此地無銀
越描越黑
真係想證明無追蹤整走D多舊魚權限先再死出黎講野啦

你冇追蹤功能就追蹤唔到患者行蹤啦
作故仔用下腦好嗎

即係可以check

政府只係無意中睇到你出行位置

今朝班五毛連中佬打m記員工單野都要洗地
就知政府好急要推依個19app

更加要企硬

又捉一隻支畜

洩永痕
名都衰過人

食野要緊

講呢啲嘢首先要有誠信，你呢啲契弟冇誠信，點信你

不會刻意
因為一路都睇住

佢係你電話dl data咋，所以係DL冇 UL

佢有個格仔中招先要打名同電話send上去

opensource 囉屌你老母

唔使刻意，係全天候一直做，所以唔使刻意做。屌你老母

強國已經有根據行路姿勢識別身分既技術
步速小兒科啦

今日新加坡 明日香港？

佢係無即時追踪
不過有你既行踪

不會刻意 姐係睇得到 有追蹤啦

唔會而家刻意check,但有必要會用嚟誅死你

此地無銀

佢寫其他資料會keep 不多於七年，即係無確診都keep.

自相矛盾 是這個正苦的常識

TALK IS CHEAP, SHOW ME THE CODE

呢個政府嚴重被信唔過

你係藍既就唔會刻意CHECK
但你係黃既就會CHECK黎砌你生豬肉

配合埋強搶DNA
放你D DNA落去犯罪現場砌你生豬肉都仲得

又自爆

最好去自己宣誓,如果用嚟做其他嘢死全家

一睇就知 即block

冇追蹤功能咁對防疫有咩用

政府可信？ 屌你

試下叫口號之後睇下佢check唔check

信佢一成 雙目失明

on9

總之就唔裝

哦

不會刻意查看
即係有能力但唔會做
咁又話冇追蹤功能?
同一句說話自打咀巴

國安法無追溯期

咁你又寫入法例迫人用

等睇黃店用安心出行

無追蹤功能 但用黎追蹤病人
無追蹤功能 但可以“唔刻意”睇到你既行蹤

有害毒氣體無害

無事咪唔刻意查你

唔撚裝

冇追蹤功能
警察保護市民生命財產
64 831冇死過人
明喎

入哂Big Data
駛鬼刻意check
AI會做埋分析比Report佢架啦

就算佢而家冇，佢之後都可以偷偷地加上去

新加坡政府最初表示tracetogether 不存放使用者位置，鄰近手機無法取得使用者身分，亦允許使用者要求於政府伺服器上刪除自己的身分資料。

然而，TraceTogether其後更新其隱私政策，指出新加坡警方調查犯罪時，可存取TraceTogether內任何資料。

民眾在防疫的非常時期，可能同意政府的追蹤、監控與審查，但另一方面，政府卻可能很難還給民眾應有的隱私權。新加坡只是其中一個案例。

不會刻意即係有需要時會啦

支持特區政府，支持林太

無錯 即係7年間去過邊度 都會全面記錄

啱 公開晒source code大家就會放心
但我睇死佢哋唔會公開

咁解釋下點解唔用 Apple, Google 果套
自己係要整一套

即係會

你諗嘅同我一樣

有你DNA 隨時人人都可變11哥

前言不對後語

五毛 支持你去地獄

支持屌你老母

呢個唔係就係原句嘅意思咩

係齋up
唔開記招釋除蟻民既疑慮
吹咩

無追蹤攻能，錦個app有撚用？
我點解要裝？

但如果有追蹤功能，我就更加唔會裝。

不會刻意查看，即係有資料可供查看

憑乜要人相信你

唔會刻意=/=唔會

唔係確診先係咩？

將d說話倒轉聽就岩

好撚假

有需要資料送中姐

無野既

當人無腦

最終係信任。
政府唔得人信任，就算open source 左，公眾都會懷疑公開既source 同play store 上既app 唔同。

就係唔撚信你，so?

Apple google 規定，用呢個api 既app 唔可以同時開location permission.

而gps 固然要location permission 啦，Bluetooth scanning 都要。

所以你明啦。。。

邊個post?

有無source code等人自己compile裝？

如果後期要靠你行路認出你，就先要有你步速嘅資料

此地無銀三百兩

咁大6 做乜要大搞電子支付 ?
你咁講 點解大家要用個app?

咁有咩功能

用嚟追蹤確診者嘅app無追蹤功能
用嚟俾錢嘅電子支付無付款功能
用嚟煮飯嘅電飯煲無加熱功能
用嚟照明嘅系統無照明功能

依家梗係扮唔會

強姦犯話自己對女人無性慾

你老味我唔信搵唔到間唔駛scan都買到外賣嘅

我實信你啦

直接睇 邊使刻意

香港政府有自由意志㗎咩？
佢哋嘅保證有撚用

但無法例講用左資料有咩後果

抗疫為次
正當化監控為實

佢答唔會=真係唔會？

以為政府好有信用

越強調越..

步姿步速都係其中一種生物認證嘅方法
即係話個 app 加多個攞你資料嘅功能

ok明白

有毒氣體無害

你越係重申，我就更加唔會信

阿婆行得快，一定有古怪

鬼拍後尾枕

你要知有啲人真係要畫公仔畫出腸架嘛

咪姐係等佢講多幾個大話
宜家用啲咁嘅官腔黎答你到最後咪又係搵籍口黎左兜右兜

即係有 但唔會話你知幾時用

無追蹤既,你點睇出行記錄
無追蹤既,咁洗乜推出叫人出入都要用個app
唔好當大家都係白痴弱智得唔得
你唔追蹤,唔睇,點知到中招既同其他人有無去驗

瞓左幾耐
而家香港已經進化到佢知道你知道佢講大話, 但佢都係繼續講大話左好耐啦

個APP有完全網路存取權
即係佢想既話 任何經電話網路既出入數據都拎到

反正入境處都有哂大眾既樣,名,身份證
將所有data拎哂再玩天眼算啦 洗乜玩app黎監控

所以咪叫啲記者有咁直問咁直囉
問啲問題日日都左兜右兜
咪又係搵位俾佢搵兜

刻意去講冇追蹤功能
姐係有其他目的啦
依家香港人都唔係怕你有gps
而係明顯知你政府想試下強迫民眾裝app反應
冇人care你係咪冇追蹤功能

政府話香港人自由冇少過
自己參考政府講野可信性

屌

8達通都冇同我講會賣我豬仔架

唔check 即係有資料追蹤左

信極權政府果啲人應該人道毀滅，拖慢人類進化進程

中共旗下組織所提供的程式沒有追蹤功能

D演技仲hea過臨記

國安法未出之前都話國安法唔會向前追索

佢自己stupid 就以為其他人都咁stupid

不過講真 有支那背景的港人 佢地真係蠢d嘅 會信㗎 佢地就算想呃人R著數 講大話時都蠢過人 當你問多兩問時 就會和盤託出 佢地勝在面皮厚 衰咗都唔驚 因為仲有一招 就係唔要面大吵大鬧

親身經歷 所以先咁講

關八達通咩事？